Als hij dat niet doet, en een of ander kindermeisje een loopje neemt met een soldaat, die van de hinfant in de kinderwagen weggaat - wel, dan ik moet niet verbaasd zijn als de telling een kind is, hoe minder.
2011, dat is ..
alle."
Ik gaf hem de halve soeverein, toen er iets aan het dobberen was tegen het raam en het gezicht van meneer Bilder verdubbelde zijn natuurlijke lengte met verbazing.
"Godzijdank!
